連登乜鳩post都投票

要投去票站投啦屌你老母